跳閘既人真係好on9

廢鐵班人淨係守住入閘位
你地又真係入閘位跳入，出閘位跳出
點解唔可以出閘位入？
利申：觀察左好耐

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

[行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

割蓆宣言
有冇文宣? 講明恐襲唔係示威者做

識跳實係玻璃欄跳

跨玻璃啦 係咪都跳唔一定閘口跳既

坐緊巴士

出入閘都有人守係到架啦

咁又好似太高

依加引到佢地請保安
隨機咁跳佢地一定要請更加多人

出入閘同一個位

全部都係？

一隻手一隻腳踏上去easy啦 唔洗用力

其實跳閘唔係要表達不滿定挑戰權威咩
咁又要唔俾人發現又要陰啲陰啲做咪違背哂

我覺得要表達不滿一定要人多
光明正大咁一齊做
單獨一個跳只係嘗試既第一步

今日跳左4次
呢個月跳左幾十次都冇野
都唔知你班人驚乜春
自己望下周圍環境決定啦

樓主幾cm?

178

屌你 我170都輕鬆跳喎

九龍塘守埋出閘位

肥呀

至少旺角無